蝦多士幾時變咗日本長崎發明食物？

剛剛縣民show 話係長崎名物

中日荷蘭fusion 嘢

唔係香港咩？

Who ar
On9

Wiki是否可信

日本咖哩

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

唔洗爭啦，都是韓國起源